7.28上環案 速龍小隊指揮官潘誦騏首次出庭作供

反修例運動首宗暴動案審訊，今早續審。控方上周五要求法庭批准四名速龍小隊成員及一名署理警長作供時，利用特別通道出入法庭，以免他們因樣貌曝光而影響工作，遭辯方批評此舉目的只為躲避傳媒拍攝。控方今早撤回申請，表示會以「另一方式」處理相關「擔憂」。主審法官郭啟安直指控方應在審前覆核時提出申請，如今做法是浪費法庭時間，揚言會考慮追究控方。辯方則透露，控方早於今年3月13日已簽署確認書，表明不會為證人申請以特別通道出入。

原來係你條撚樣

死全家

推

pish

反人類罪犯

Push

黑警死全家

唔好再推

過街老鼠

老豆搵仔

原來就係你條撚樣
167

唔好推

個碟係咪佢平時食飯個碟 有冇洗過

唔好推呀 做記者變打記者